［大數據］發夢感覺到狗反擊前平均受襲擊次數約2.56 棍

發夢啲狗比人用啫卜兩棍左右就會開始反咬，大家可否整合反次片段的大數據，預測狗的習性。